點先為之夠中意一個人？

有人話中意一個人，佢既行動會話到俾你知。呢段日子大家都好開心，都有為段關係去付出。

但到頭來會突然俾我發現左佢去搵之前既sp，究竟點先可以察覺到一段關係出現左問題？明明大家一直都好開心，無咩點嗌交。

究竟拍拖既時候一個人點做先係夠中意？
拍得開心又代表啲咩？

得啦收皮啦

耶穌說的愛是無條件的、獻身的，奧修說的愛是能量的互動、是自由的、無束縛的，昆德拉說的愛是機遇的、偶然的、命定的，高達說的愛是刺激的、好玩的、有今生沒來世的、哲學的，小津安二郎說的愛是溫柔的、隱藏的、非愛的，畢卡索說的愛是經驗的、性慾的、美好的，夏卡爾說的愛是聖潔的、救贖的、唯一的。

冇咩點嗌交只代表冇唔開心 唔代表好開心 而且可能比較起黎同之前個sp一齊仲開心

感情冇得勉強 揾得之前個sp即係鍾意你極都有限啦 唔洗諗咁多改變自己反省自己乜乜七七 揾下個啦 總會遇到有人全心全意鍾意你

我覺得佢之前有過sp都唔會係咩好人啦.....

就係要點先知一個人係全心全意？好似每次都覺得大家都係好中意 但到頭來原來唔係

咁係之前無拍拖既情況下，我覺得係可接受。只係無諗過會再搵返佢

冇標準答案嘅 不過你都識講係你覺得 你覺得唔代表佢覺得 人心難測 好多時候當局者迷 試吓唔好太投入 多啲以局外人身份客觀地睇每一件事 尤其是係細節 (例如你講過嘅野佢上唔上心 平時專唔尊重你嘅意見之類) 再唔係就多啲問下朋友意見

唔建議做啲野去測試一個人係咪全心全意 因為測試傷感情

只希望下次自己唔好太投入，盲目到 我覺得佢有對我既野上心 亦都會尊重我既意見....